成條走廊都比我女朋友嚇死叫撚左出黎

咁我交代下背景先，佢就病左發燒，我就照顧左佢一晚。但佢成晚唔知發咩脾氣，又話要食朱古力又話要食栗一燒。我就梗係唔比佢食啦，咁我就氹左佢成晚，我話不如你食粥啦？咁佢就話好喎，咁我就梗係去買比佢食啦，點知我準備落街佢又唔比我落，話要嚇我，我都唔知佢做乜撚，我就同佢講你等我一陣我買完好快返。

正當我差隻腳出門個陣，「啊」一聲，條八婆冇啦啦係我背後大叫，嚇撚到我跟住佢一齊叫，佢望到我叫佢又叫，佢未叫完我又叫。依個時侯，我知自己要冷靜，我做乜撚野同條八婆癲，唔係會沒完沒了。正當我要控制自己要收聲個陣，我後面有條仆街又叫，我嚇撚到叫撚住咁轉身，原來係隔離屋條撚樣，佢比我嚇親叫撚左出黎，我又比我條女嚇到叫左出黎，我條女又比我嚇到叫左出黎，你嚇我我嚇你，就當我忍到唔比依2條撚樣嚇個陣，隔離屋既隔離屋一出門又叫左出黎。「啊…..」，叫下叫下依家成條走廊都係度叫緊，我開始冷靜到落黎先打到字，但係其他人仲係傻左咁係咁叫，大家我應該點算好？

聽日去買盒喉糖食啦

其實...